玩過咩game令你傷心難過？

尼爾

Mass Effect 3

魔女之家

Witcher 3

metro exodus

拿拿林
港服巨商
小學雞個陣玩緊嘅cso MG3年代
小學雞個陣嘅跑online 有情侶有老婆

modern warfare 2

秋之回憶

RDR2

機甲鬥神傳 比人爆ac dllm

狼人

蒼藍雷霆Gunvoit +爪
洛克人Zero 1-4
同製作組，兩個主角都係得罪佢地
Gunvoit直頭有陰影，GV已經唔係人嚟，正常一個14歲嘅人受唔受到咁嘅衝擊唔痴線

男雀

狂父

Ib 恐怖美術館

No man sky 伏到喊

返校

蒼藍雷霆我屌佢老母
1
2

Portal2

angry birds

Life is strange
太投入sheshe，個結局令我鬱悶咗幾日

detroit become human
做和理非先有best ending

勁舞團2
以前勁舞團同個男仔做左情侶 (定係叫密友) 太耐唔記得
佢對我超好 連考試溫書都online觀戰睇我玩
我地又互相交換左fb
但之後隻game update唔到 入唔返
Fb嗰度又唔知點解入唔返ac就斷左聯絡
冇記錯嘅話佢Fb名當時叫Hey man

洛克人EXE 3

夢日記

屌你咩，原型食咗彩斗單嘢説好唔提喎

竟然未有人講walking dead

人中之龍0

MGSV

香城

Best story ever

kingdom hearts

軒轅劍3 同外傳

玩到第一個大地圖好悶喎，明明頭2集都好很正緊張刺激

Fuck you Dutch

Life is strange

Undertale

監禁2

Max救Chloe老豆嗰part喊撚咗

Fifa 20

undertale
好奇心殺死ME

Deemo

佢唔適合大世界,所以我都係直沖主線 但係劇情真係作得幾好

個結局其實真係好感動 建議玩埋兩個上校既DLC 同主線有小小關聯 睇到最後都會幾感人下

成隻game個故仔都係為左自己老婆自己個仔/女,而付出 真係做得好唔錯

如果只睇劇情真係好出色

神諭原罪

Undertale 冇得輸

Honey

就因為巴打你打咁多字，聽日就開困難重玩！
本身玩最難無得手動save又多bug真係玩到嬲嬲
BTW第一集同第一集remastered手感完全2樣野黎，全部爆過曬，好鐘意

i wish that someway somehow

final fantasy 10

Nier: Automata

女神異聞錄4
打爆機果陣勁感動

Ifan好好食

屌無嘢以為你講二自膠

Ori

多BUG係真 有時候有d位入左去就出唔返來 不過細公司算係咁啦

你當佢係一個劇情game咁玩可能會好d

btw 我個人認為沙漠地圖會比較悶

希望佢仲會有續集 幾期待主角同anna既故仔

同埋記住玩埋兩個上校,會講返哂最後個關點解會變成咁

有good ending唔洗死
但Bad ending 真係感人，安排得當，由頭到尾都剛剛好

Red dead 2 痴線，一路打機一路2 行眼淚

香城Online

冇買但睇人玩
還願

我自己就玩左bad ending 我懷疑第一張map就已經會影響到你個ending

ending上校同埋anna既對白好感人

btw 巴打覺唔覺得會有續集?

仙劍奇俠傳5前傳
FF15
Ds3
Undertake

沙耶之歌

Dark Souls 3

Ghost

香城online

真 因為男爵我棄咗game

GTA 4

Final Fantasy 10 結尾ティーダ 臨走前，ユウナ講ありがとう果幕

i have a plan

To the moon

travian

Teltale個Walking Dead真係喊到仆晒街

咁樣腐皮我
玩膠啫，EXE3個end洛克人真係死咗，得渣，又一個陰影

Final Fantasy 7 Crisis Core - 最尾老虎機一個一個角色消失

竟然有人講garry

Nier: Automata

Osu
天賦遊戲

H1Z1

psp 隻ff7 前傳
zack死撚左

your diary
LB 沙耶

三國志拼圖大戰

俄羅斯方塊😭

ff7 cc

silent hill 2

That's why I understand if you do hate me.

James...
You made me happy.

Fifa

God of war3

Bloodborne 打科斯打到喊

沙耶 好扭曲地悲慘

Call of duty mw2 Shepherd 射死 ghost 果陣

又一個受害者，個時真係想劏咗條中二病阿基拉佢，點計佢都着數啲，最黑人爭係救返個妹但放置play，又雙重標準唔殺自己個妹以為抽走能力就可以唔殺？仲有係佢支爛鳩槍間接做就GV成個慘劇，希望下集比返モルフォ比GV啦，條謠精頸錬要生性

我都sad咗好耐
玩玩下對啲人物開始有感情就死咗

LOL

Flappy bird

由其最後Arthur一路騎住馬 一路回憶啲人同佢講過嘅說話
同埋佢想救贖嘅心情
跟住個bgm同分鏡又做得鬼死咁靚

果幕真係好振憾，到而家都未試過有隻game比到我果種絕望，悲痛同埋真實感。

仲有扒地都係

Life is Strange玩到好壓抑
犧牲Chloe結局雖然係真結局 但睇到勁心痛 平伏唔到
Farewell章節更加係喊到傻咗

好似要不殺無辜 同投降既人 先可以good ending
續集一定有，不過最快都等兩年。dlc都只係剛剛出晒補完
如果冇bug同埋console 可以貼近pc質素既話
今年佢其實幾值得入圍最top個幾隻（當然冇可能嬴）
肯轉做半開放式，多左少少rpg 元素同side mission搵神裝，耐玩度同埋大堆頭劇情多過之前兩集好多
又無阻 舊玩家純主線玩故

最後過場咁樣交代得好感人（仲要最尾同埋個唔知自己老豆一早已經死左既細路仔走）

由最初堅持出面世界有人生存，影響一班人一齊上地面，到最後付出自己去換成架列車有愛既人

姜維傳

竟然有osu

難過就冇 憤怒就唔少
1x miss 99% acc

人生 呢隻live game

憤怒已經過去了
傷心難過係來自於已經去到瓶頸位 完全進步唔到
不過都睇化左

Arthur,I have a plan

佢教堂個到有間屋仔,入面有個信徒 叫主角唔知做咩野 我見行近佢又無反應 跟住多手用近戰一下打死左佢

我懷疑就係個到搞到bad end , 佢每次畫面變色就係反應返你做左好事定壞事

btw anna好撚正

Dragon Age: Inqusition
"In peace, vigilance. In war, victory. In death, sacrifice."

人中0／6

唔止信徒，仲有班族人會開槍、射箭打你，好似都要不殺
山賊先可以殺，好難good ending

Payday

to the moon
bioshock 3

玩到第四章唔敢玩落去 到宜家都唔知個結局係點 好驚主角同佢既朋友死

Life is Strange

FF7前傳
Zack同佢師父

2k 17定18 my career 一開頭
個best friend 係draft 之後撞車死咗

有冇出黎見過面？

Plague Inc

以前好迷 每日放學衝返屋企玩osu 玩到好夜
第二日同學問我隻眼咩事咁紅
但係開始死玩爛玩都突破唔到自己 真係好sad

hk online

睇埋廣播劇
9s 點都救唔翻

紅白肌嘅比例就決定咗你嘅爆發力同耐力 唔使打算進步㗎啦 得閒玩下算啦
雖然話開發下hdhr我諗我都上到3digits 不過都係享受下音樂算 都唔知為乜

Lf2

刺客信條2 三部曲
望住ezio一部部咁老
最尾老死嗰刻真係忍唔住

The last of us

人生遊戲

Fifa2020

Clementine同Lee ?

Lol

美心

只玩nomod, ar9 + dt 實在太快
升到4xxx 就因為dse 停咗
然後就冇然後了

依家都係輕輕鬆鬆玩完就算 full combo 已成過去
得閒睇下自己啲history 同replay 自high下就算

相比起傷心同難過, 我覺得唏噓多啲

Bioshock infinite

r type final

我唔會原諒你殺左 Papyrus 同 Sans ！

當年覺得基因遺傳好強大

龍虎亂舞online

Dark souls, 係我自己玩到想喊。。

wow(已退坑)啲人太勢利 無品 風氣極差 明明係mmorpg 搞到好似 lol 果啲競技遊戲咁
1.睇到自己公會啲新人輸出唔達標(打得過) 打到一半被踢出團 之後啲新人就無再出現
2.自己打M+問咗句 應該不夠100%吧 之後夠100%俾人屌……
3.共雪
唉 咁多年感情

機甲鬥神傳
同人交易件防爆個陣，對方特登打少左個零
我仲要確認左

你唔講真係唔記得左個陣玩到勁投入
依幾年有冇新出chapter?

Red dead redemption 2

Sd高達Online

尼爾
我都係

PSP 隻 天地之門
嗰兩姊妹畀人監生當鎖匙吸入部機度

哩度有冇人有玩過？

ff 13,15
垃圾到喊

Ff7

幻水2 好彩原來有方法救番大姐

真係辛鳩苦

Last of us

仙劍1

夢之樂章執粒個陣

玩完0再打2嘅真島線

School day

仙劍一

童年

The Stanley Parable
以後玩遊戲都有心結

勁舞 玩到結婚 個女仔成日同我傾電話 但佢大過我4歲 我接受唔到姐姐 之後隻game執柒左 我同佢失聯....

我一次就開左good end...
你地唔講我根本唔知有bad end
果陣打果班老師教出黎既我真係唔想殺佢地,
所以好快潛左去打山賊果個位

人中之龍

Arthur in heaven: HA HA LENNY I FIND YOU

老爺子

Ff10 ps2
天堂

仲要佢既音樂.....
Hans Zimmer
我睇Ghost俾人射頭我仲以為佢會唔個邊到翻生...

那一關咩 the emery of emery 打到喊哂口

Halo Reach

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

跑online比人呃咗兩舊水點數 好傷心

仙劍呢

用第二個fb ac搵佢未得 妳又知佢fb咩名

劍靈1

童話

電車之狼

人中

GTA V老崔燒死左

最可悲既係
如果一代GV死左冇復活(普通ending)
亞裘拉唔單止救唔返自己個妹
一百年後 阿妹俾人改造成腦魔
自己就變左機械人
冇GV 亞裘拉人生只會更悲哀

arthur死都算
點解要整死隻馬
我玩到個心好撚痛

to the moon
玩到喊出黎

缺氧，我比我自己既完美主義嚇到喊，所以到依家都未整到個死人火箭

牧場物語

巨人1個ending

槍彈3 一開波o撚咗

天之痕
幽城幻劍錄
lost odyssey
香城online

真島
第一次真係睇到哭

Dark souls系列

真三國無雙8
不要問 我怕了

Dark soul

點解完全冇人提課金辣殺驚

Zelda. 唔明點解次次link同公主都無一齊

以前有隻game ,個女角最後發覺自己無肚臍，唔係人類

good, there's one less loose ends

you gonna have a bad time

HaLo

Pkm BW

尼爾真係好sad咖

拍拖

Death stranding

Bloodborne
願你能在你的世界中找到自己的價值
我：

To the moon, finding paradise

最尾喊到收唔到聲

rdr2

niconico仲係全盛期個陣

竟然冇人提神game Spec Ops: The Line

我都係dllm
估唔到仲聽到有人提起呢隻game，好懷念

Same

Ghost and Soap R.A.P

我終於搵返你

Death Stranding

我有個老婆，之前揾到佢ig想add佢睇下佢近況，佢唔accept 我

心跳文學部

睇我連登名睇ED喊到收唔到
嗰時打完P4鬱咗一兩個月，真係好鍾意呢套作品

最後我做勇武自殺死

呢個真心喊到

尾行2，夜勤病棟

雖然都估到 但係都

最後睇到臨結局....

拿拿林

school days

Red dead2

跑online

I have a plan 仆你個街 冇好野

Gta sa

仙劍奇俠傳一

Arthur: I have gave you all I had
仲有最後John 同Abigail 結婚之後影住Mary喺Arthur個墓度喊 個反襯真係痴撚線

聖少女戰隊3

Transistor
真心神作

cloud = mk 仔
zack = 男人

The enemy of my enemy is my friend
- Captain Price

連登無人識

仙劍1
幻水2
軒轅劍3同3前

Thracia 776

FF7CC

我又係有隻81lv京+78lv飛龍比人爆ac

me2 ,aerith 仲等左佢好耐

我比人爆左明智同飛龍
之後心灰意冷，棄驚

好撚sad 後面轉左john
玩落冇左果種感覺
想快手爆機就算

sooff

魔力寶貝

踩地雷

牧村實

Sam’s story 都好好玩

A way out

還願
Dokidoki
人中有好多都係 第3集既力也

尼爾 個機械人村死曬心諗要幫佢地報仇

witcher3
爆左機後覺得以後玩唔到番既game

第2代

睇埋第一集john仔嘅結局仲撚可憐
做牛仔唔係咩英雄 只係亡命之徒

最鐘意都係核爆end

夢之歷險
跑online

Bioshock infinite
Booker 同 Elizabeth

我依然停留係FF 7隻前傳
無咩新game係有sad feeling

gta5

Minecraft

咩呀
廣播劇有2個結局架嘛
有一個救番喎

守護者之劍2
Ever17
伊蘇8

Fallout 4, 玩果時覺得成個地圖都無咩人好孤獨
炸完學院後代入左主角，由當初好努力搵仔，到搵到後要親手殺左佢，好似成個人生無哂意義咁

Unlight

復仇龍騎士

this war of mine 第一次玩玩到絕望

星夢online俾人打到喊
仲有想將件裝轉去第個帳
放落地下 轉頭俾人執撚咗

Diablo iii

尼爾+1
喊到仆街

好似出左四五季，但都係第一季最正

RDR2
FF零式

打咗咁多年機唯一一隻玩到喊 如果拍做電影一定好正

非RDR2莫屬 (可能我玩嘅驚少)

玩緊nier，仲係到瘋狂解緊支線

個陣未知係劇情
隻馬死咗我即刻跑返轉頭諗住救佢

我都係

American fuck yeah

我玩就Alice 同corner 都死左！明明好俾心機做個happy ending都唔得

終於搵到知音你打P4定P4G ?

NTRPG2

彩虹冒險

清有無回鍋，佢哋持續兩年幾不斷出更新
好多一開始未整好嘅嘢都加返晒入去
而家喺steam到上返熱門，外國好多人玩返

LF2

ff15 luna
出得個一兩下場就瓜左
仲話女主角

mw3:
Soap: Yuri know Makarov
Captain Price: No no no no no no

That's the way it is

I had a goddamn plan 屌

天之痕
小雪
玉兒

天外...比人呃點數卡

FF7CC
Zack

Travian
玩過兩次(小五同中三)，兩次都係玩到世界拓展中段就比人打冧咗個城市，中三果次仲要係比公會堆人當係羊出賣。雖然只係經營策略類pc game，但嗰時玩到好沉迷，返學都不停諗住隻game。

幻想三國誌

其實佢呢個concept之前已經有過, 有隻h game叫你和她和她的戀愛, 劇情上深入過doki doki 同埋去到某個劇情位, 個女主係喺你十年後重開game都會有特殊對話

唉屌 牧村實同真島 屌屌屌

屌 我都係 比人爆ac

Spec ops the line
玩完會有ptsd

近年一定係RDR2 唔洗去到Ending, 山上面Arthur Morgan 係日出既時候合埋眼都已經眼濕濕
ps 平時睇戲唔喊，半個冷血人

正常人都應該係咁..

同級生

you're good man, Mr. Morgan

呢隻真係最深刻

明明一開頭悶到仆街棄左幾個月，有日無聊拎返出黎玩就停唔到，d 劇情愈後愈正，好有代入感

伊蘇8

廣播劇live入場附送果份劇本
同佢劇入面真係講出黎係兩件事

toheart2
青春

Zelda botw
Link 同 mia嗰段回憶

個個都講ghost
還返把1911俾price果下 一野串返埋兩集都好正

係 makarov knows yuri

大家講mw2, 其實我覺得mw3最後一關更加sad price開場一句this is for soap, 就同yuri上juggernaut呢件mw2令你淆哂底嘅裝, 兩條友自殺式咁攻入去. 明明以cod嘅無雙程度嚟講都係唔現實, 但你就feel到咩叫視死如歸, 正如mission名ash to ash.

做我好差咩！
所以話Inti Creates好喜歡挑戰我地既家嘅精神值，zero已經算慘，但GV佢哋更慘
GV嘅終極好人卡，亞裘拉嘅我不做人了，兩者事後各自塞一條女就諗住算數，下次再玩真係麻煩送埋抗抑鬱藥唔該

GV：屌，今次我直接當我死，阿爸你有幾恨我㗎
亞裘拉：屌你GV！唔好癡咁埋嚟啦，你條仆街累街坊，能力者真係無一個無辜的
GV:你又好好咩？モルフォ因你個妹消失咗，你個妹都係能力者，又唔見你做低你個妹，你成家人又好好？
GV亞裘拉

COD: Modern wafare... Ghost got betrayed...

Bioshock Infinite

I gave you all I had... I did

支持
BB remember. BB!

rank game of LoL

Dark soul
Dum爛咗個手製

Lol 共奶 同15gg open

Dom

Gal game 算唔算呀, 生命のスペア 玩完之後頹咗成個月

我生存過嘅證明同榮耀交比你啦

Dark soul 嬲到想喊

dna2

人生online

白銀鋼鐵都好痴線啦
間接證明Ix害到世界被超能力者統治
個妹變得返個腦嗰下真係好嘔心

真島 真男人

人生game

仲要咁岩騎住跛腳NPC 送既金黃色荷蘭溫血馬，咁就死左搵唔返

天誅貳 ,劇情

pvp game打極都冇進步嘅時候

我只係玩到new frontier
見到clem 同AJ分開差d咸出黎
我第二集係同kenny決定唔入集中營

摩爾莊園

竟然有人識夢日記

仲有finding paradise
To the moon最後坐火箭嗰幕我喊左好耐

結局果段表白

人中7

細個為咗慳小小錢冇買保本 咁就出事

finding paradise仲未玩

Spec Ops The Line

To the moon聽到首歌已經想喊

To river

洋蔥

我買左年幾兩年都未玩完其實就

CCFF7

FF零式

Mgs 3,4,V

Warcraft III Arthas say succeeding you,father
細個玩完之後話唔夠膽瞓覺
不過共雪依家就

古劍奇譚一 當年第一隻玩既仙俠game

尾行3

真島同牧村實個結局真心喊左

大合照

School days

早幾日frd同我講佢bad end好撚sad，搞到我而家唔敢做主線，係咁做side周圍遊蕩

叮噹大富翁

anthem

臨尾結局堅睇到喊

但白銀個故事好似有bug，席安死咗モルフォ就應該死埋，亞裘拉起爪從モルフォ打碎咗偷碎片先有謠精，但白銀就直接有了
如果直接套GV1劇情上有啲矛盾，不過外傳性質，算

2K16 來架死人

咩驚

四年班玩勁舞團識左條女晚晚msn
後尾佢飛左我傷心到喊

頑人同山姆對話個幕喊戲真係痴線，遊戲畫面可以做到咁，真係想同佢一齊

玩勇武戰線，雖然三個主角都無死，但係Lucas最後都過唔到河

仙劍
Xenoblade 2

Star Wars kotor
入咗dark side，要殺晒自己啲同伴果刻有啲難過

仙劍dos

Mafia 1

gta5 揀左崔佛死亡

Clannad
After story 一週目

之前既港版彩虹島背景音樂一聽就知係邊個城

The last of us: Left behind dlc

好想玩多次拿拿林

彈珠台

Chaos Child
幫條女頂曬罪條女仲要同自己反面

FFx
仲有FF7 CC

雪之華
辛希雅
太多gal game啦

太激動
次次聽到price咁激動咁
睇住soap死

最後發現141原來真正可以話係死剩佢一個

gears of war?

睇你點睇
最好緊係一家團聚

呢隻無To the moon咁神 玩完都無乜印象
To the moon成十年前到今日都仲印象深刻

兔仔個Belly係乜開估果陣

sh2真係經典
好淒美

..tell me

What is it?

Cod好似每集都有親密戰友死

Gaz ghost
二戰果集寫書果條友

3代比返モルフォ你，不過要整死大波妹
然後4代活係大波妹陰影之下戰死

G弦上的魔王
Undertale
To the moon
Eden*

係咪男人嚟嫁

幻想三國志2

我反而係ff6

majima

睇完個ed 就喊左出黎
不過FFX-2 我覺得毀左FFX 個咁好嘅結局

點解冇人講 香城ONLINE

真島

玩完season 1, 買左season 2唔敢玩埋佢

睇完所有season了
Clementine 大個女
不過始終都係第一季最好睇

法蘭不死隊都好慘身為boss但段bgm竟然係哀號黎

絲打 我了

Last of us

睇住兩個陌生人點樣變咗生死相交

粗口妹差啲俾人姦果幕

Clementine集集都好慘

機甲鬥神傳

搭單問下, 伊蘇系列for rpg新手好唔好玩? 之前淨係玩過nier automata

零 紅蝶

FF7 CC

但睇返d回應都係:
本質冇變, 探索荒涼星球, 個個差唔多。
多正評似係欣賞誠意多過真係好玩

聽FFX首「素敵だね」
次次都聽到眼濕濕
太悽慘

dark souls
ancient dragons

death stranding

Clannad

之前有個漫畫定故仔 講一個媽媽有絕症 邊到都唔去得
個仔買左隻game比佢解悶
媽媽過左生之後 發現佢係隻game入面買禮物想送比個仔
好感動 有冇人搵得返

Nier Gestalt
Nier Automata
FF7
Undertale
Hollow Knight
Dark Souls 1 & 3
Red Dead Redemption 2
The Last of Us

點解你仲會記得

織夢島

耀西的手工世界

終於搵到同路人

Keep that hair short

拿拿林好正

+1
Shepard is dead and it broke my heat

我湊齊左架

the war of mine

只可以揀一個

beb >bay

FF7：核心危機 （個名好似係咁）

尾行3,鬼作

animal crossing

last of us

四目神
愛麗絲的精神審判
Deemo

叫FF7CC咪得

Lee

仙劍奇俠傳

玩極2 約真島唱K，見到歌名已經心知不妙

睇埋個AV 爆喊

爆完機玩埋真島外傳，補完埋0 嘅後續，又喊多次

孖之媽

幻想三國志2
沈嫣亡，韓靖共赴黃泉，小棠楚歌今生後世無盡等待

無一對有好結局

冷門game無人識

P4 結局歌真係好有feel
尾段冬天落雪都好蒼涼

P5 結局歌真係無乜感覺

Acting lesson
利申冇玩過

望到留言多like專登去望下
睇完又傷心又嬲
利申 有個女

櫻花大戰4 尤其係由1開始玩 見證住主角由柒頭皮變到被所有囡囡認同

另外就係p4g ending 果時眼濕濕 真心想要一班咁正既朋友

heart of stone
好撚sad

who
玩英文唔識中文名

演奏會朗誦劇救得返

其實應該係睇你揀9S嘅意識有無跟紅衣少女上太空？

一齊飛走就救唔返，留低就可以復活

Undertale
第一次次玩唔識嘢
隻羊人
明明咁好人

彈丸論破2個班長

Gris哩隻game個氛圍都好sad

我覺得個結局好神

agger 玩到個感受係由到外到內再到返外

軒轅劍-天之痕 劇情神作

新出個時係好正
一個ser有過萬人

知唔知我搵左你好耐

通常令我傷心難過係因為佢關閉 Server
搞到我無得再玩
搵笨之最係winning eleven 系列

好玩在終於唔洗用AK 同埋有1911手槍用

而且主角有對白 同埋自己本身又係海豹突擊隊 玩起上來都勇過人

ZACK捨命救兄弟
MK仔唔報恩仲溝人地條女

BTW FF7CC個故真係好正
零式又係好正

True end 正過 Stein gate, 射莉架記返起野真係喊出黎, 仲有結衣(最sad)

終於爆左呢隻垃圾game

Life is strange
Deemo最尾一路彈一路喊

cod mw

The Walking Dead
Lee

if we are really friends, you won't be back

零式夠中二病, 幾億次輪迴實驗
不過好似冇咩人欣賞咁
戰鬥系統我都幾鍾意

睇返幕後花絮頑人角色真人都喊到七情上面
宜家聽BB theme都覺得好傷感

Just Monika

一定係half life2

The last of us ,life is strange, Detroit become human, heavy rain, beyond two soul, 人中之龍7，2，0

呢隻都玩到好失落，Arthur 真男人

mary係臭雞

人中0 真島
ff10成個故仔都好沉重，成個旅程嘅終點就係送女主去死，同自己老豆打，男主消失

btw FF 7CC邊到有得玩返

睇pewdepie 玩 笑撚死

zack 真心型 隻game 一路睇住佢成長
一開始 小屁孩一個 不知天高地厚
到開始帶隊 識左cloud 到知道自己偶像身世
到最後捨身保護cloud 到戰死

屌好撚想喊

CSO 不服來辯

用PSP玩返?

綠帽工具人

Welcome to Dubai

*MV

Euphoria

之前小學玩拿拿林唔知玩緊乜鳩
但一直覺得好好玩同好掛住

fb個Pet society

見有幾個人講沙耶之歌
但唔見有人講都係老虛手筆嘅魔法少女小圓 （PSP版）？
仲虐過動畫原作

=====

仙劍1

上田文人嘅 汪達、最後守護者

橫尾太郎嘅 drag-on dragoon1、Nier 1, 2

宮崎英高嘅demon's souls、dark souls 1,3、 Bloodborne

人龍0 & 2嘅真島篇

RDR2

Persona 4

好玩 操作流暢 故事ok
業內一bgm
就好似Main title將星球大戰昇華左去另一個層次咁
Falcom用bgm 將伊蘇提升左去另一個層次
不過始終細廠制作 唔好對畫質有太大期望
每集之間串連唔算太多 可以獨立玩（除左最舊嘅伊蘇1&2)

伊蘇8應該暫時係系列入面嘅代表作 故事都係系列入面嘅顛峰
伊蘇9中文版岩岩出左 都好玩 遊戲性 整合上都加強左 故事屬系列內平均水準

算係一玩眨下眼就天光嘅遊戲

What if you forget or get lost#cry

Little buster...

（引戰）個人認為伊蘇除左畫面外 其他方面都比zelda/xenoblade 等出色

sweet pool

玩到有陰影

LOVE

零式好正，我最中意係佢12個人有唔同戰爭系統

拿拿林

真心Jeng

拿拿林真係童年回憶，聽翻佢d BGM聽到好想玩翻，唔知手機版會唔會重推

heavy rain 好笑喎
shaun!shaun!shaun!shaun!shaun!shaun!shaun!shaun!

細個比表哥玩拿拿林帶到入坑 真心好玩
宜家咩服都冇得玩 我真心想佢出個手游都好

自由嘅代價太高...

呢隻堅正，我入黎就係想講呢隻

睇埋個av

喊啦 好快會喊 絕對會喊 拿~你喊喇

我玩完係有d感觸但我覺得未係好西利

我騎住第二章就捉嘅阿拉伯馬一路玩到最終章
佢死果下個感覺就好似真係死左隻養左好耐既寵物咁

踩地雷，彈珠台

香城onlinequit唔到game啦

伊蘇8超越晒所有falcom game

but i try , in the end i did

頂 CSO仲係用機槍守雪地嘅年代最好玩
依家出埋on9 屈機槍

有隻game叫寵物森林web 以前細個覺得好好玩 唔知有冇人識

人中之龍7

少主

誓血龍騎士 諗起都有啲胃痛

呢隻真係傷心GAME 黎
個個ENDING 都痴撚線

極2...
“托你的福，18年的疲勞都消失了”
真係好感動

6係嬲到喊

四目神本身好感動 不過keep住刷哂咁多個結局搞到不停俾啊哥叫走

同路人
當年買到把nod32勁撚開心

呢隻都還好，可以捉又可以買，btw 我試過返轉頭救 save/load 大法都冇用，注定隻野係要死

當年(好似係2005年出)有咁嘅質素嘅RPG Game 真係好震撼
仲要係PSP 獨佔Game，PC 同PS2 都冇

當年PSP 同NDS 之爭，我就係因為哩隻Game 先揀PSP

唔係勇武先光復到咩

MW3仲有soap

Anthem
伏到喊啊

最近一次打機打到差啲咸已經係尼爾
配音真係好緊要

我果隻冇得買架 睇攻略係雪山到捉 見佢係白色好靚 而且仲要係母馬嚟 好似係一千零一隻 我玩完亞瑟玩約翰試過去雪山睇過都搵唔返隻馬

This war of mine

Dark souls 1 同3
發現無論做乜都改變唔到世界
結果係永遠係畫中世界入面，好似啲鴉人咁hea先係best ending

係 另外桐生嘅結局都係

見樓上有人THE LAST OF US, 想知難過位喺邊度, 我玩既時候一啲難過都冇

出3就有next one

香城online 6.9 6.12 7.1 7.21 8.21 8.31 9.21 10.1 11.11 11.16 11.18

其實仲有好多

利申: 睇直播only，唔好對號入座

Far cry 5
Ubisoft 多bug 到喊
Ending 仲要同個教主係埋一齊......

支線點揀都bad end

Nier Automata

寒蟬鳴泣之時

飄流幻境 個陣細個傻仔 比個叫刀霸嘅撚樣呃撚左個ac

尼爾最乞人憎一定係要靠好多週邊先補到劇情

黑鬼兄弟咁努力生存
點知最後 砰 一聲咁就冇左果幕真係好震撼，心諗之前咁辛苦到底為咗乜

P4同p5唔係都係happy ending 咩？

反而p3喊咗

最後咪比將軍殺，我真係好撚嬲
明明咁辛苦比保護，最後咪咁比佢殺死

於是，我決定左，第二次再玩果陣
係一開頭就係咁射佢
當然啦，最後要係咁re play

最慘係知john都會死，睇住佢開牧場一家好幸福但又好撚sad

I wanna be the boshy

笑撚死

MGSV: PP
phantom pain 要你親手殺死自己救返嚟嘅人嗰下真係好心痛

玩到邊會傷心？
利申玩到史島

墨香爆裝

Bf1 澳洲佬同紐西蘭仔

嬲姐
唔係傷心難過黎
呢隻game完全就係侮辱玩家

幻三二 奈何橋
幻三四 劉緒掩護紫丞逃走

係happy end, 只係爆機後好似真係離開咗一班真.朋友咁
論角色之間嘅連繫, 其實P4G屌打P5

真係正過xenoblade 2?
咁真係要玩玩

伊蘇9呢?

正撚到點賣法

隻狼

光線飛車

伊蘇9岩岩打爆機 基本上叫維持伊蘇系列一貫水準 戰鬥系統繼承伊蘇8 角色設計 遊戲性等都唔錯
（欣賞falcom今次嘅係同埋係地圖上有突破）

但始終伊蘇8太出色 建議試左伊蘇8先 易入口啲 配樂值得成隻碟聽

劇本個人感覺好過xenoblade 2 角色之間嘅連繫 甚或支線任務等等都值得細味
但始終係個人喜好 見人見智 玩過先知

Anthem

ff7cc

btw都係果句 伊蘇啲畫面永遠都好「復古」
唔知會以為自己玩緊ps3 game
但只可以話好遊戲係經得起考驗
故事 遊戲 配樂 角色 都係大作水準

pokemon鑽石珍珠
個陣玩GBA saving個陣冇電熄咗機
搞到冇咗個save 冇曬d寵
一開番機要重新玩過 喊咗幾日

我覺得第3集無1 2集個種既感覺
係得開頭第一個故事爆啲
第2集後半同個尾

好嘅，試晒兩隻 thx

我star ocean 1 R都買嚟玩啦
畫面係浮雲

undertale

幽城幻劍錄

同一個setting玩到第三集少不免有種舊調重彈嘅感覺，我玩到最尾一章心諗屌吖又係江之島盾子，點知跟住落嚟一路都係講用希望戰勝絕望，但只係不斷重覆自傷殘殺，V3就連希望都否定埋，我覺得係將隻game帶到另一個層次，亦好佩服製作組有咁嘅勇氣

what remains of edith finch

零式都有高清移植，cc反而冇

伊蘇8真係好正
Dana會唔會再出番黎

留意伊蘇9某啲位

GBF 每次古戰場都打到我想喊

I have a plan...

話時話RD2 另一張地圖開左未
記得果時有Bug入番RD1 張地圖 但未完成
之後傳話會有DLC 接RD1復仇Ending

玩RDR2 最有感覺
因為無論點做都好 Arthur 幾努力都好
都改變唔到佢既命運
只可以睇住自己既角色一步一步變到泥足深陷
就好似真實既人生咁

玩巫師3時覺得係好玩 反而係可以操控人哋命運
就算只可以係2個bad ending入面揀1個無咁worse既
始終點揀死既都唔會係Geralt 只係旁觀者角色
BTW 覺得血與酒入面全部死晒先係good ending

英雄聯盟，部落衝突，魔獸世界，奶共之後冇玩，嘥咗我好多時間

玩左一半未玩哂

To the moon
喊咗

呢隻真係玩到最後見証主角入魔

嚴格嚟講唔算傷心 但玩完會好鬱悶
人生第一次玩RPG maker整嘅game就係佢

成隻game實在太鬱悶

個結局

九陰

幻想三國誌4

夢之歷險 條女比人溝左

勇武冇主角死

劇透：Clem喺最後冇死

然後諗番起神魔至尊真係喊出黎

same

Dragon ball z kakarot
比達打多多利亞打咗十幾次

摩爾莊園
奧比島
童年

故事近年最佳

真心話

網戀呢啲過左就算啦
人地都唔會記得你係邊個

傷心小棧

我都搵左你好耐 差唔多兩分鐘

冇啊 嗰陣五六年級

得閒可以出黎跳下舞

lol

係當年 但係之後試過搵唔到 可能係記錯

HKDSE

兩個都有玩，但P4淨係打咗一半（當年打到美津雄最尾差啲啲打贏，點知突然被佢全滅，嬲到無玩落去），P4G就重玩兼玩晒所有ending

一齊

特登入game周圍影相save低
後尾壞harddisk搵唔翻

嗰一兩個月都唔敢出街聽nevermore，因為一定喊
而家個個都淨係識P5，唔係話P5唔好但始終都係冇P4咁正，嗰種好似同班死黨過咗成年中學再畢業嘅感覺

CCFF7
暑假最後一日通宵爆機
第二日對眼喊到腫哂咁返學

早幾年好多外掛 而加仲有冇人玩

有人玩 但都仲好多外掛

真，有搵好多人影相

拿拿林！

eva到死個日都唔知john忘記左段最美好既回憶

Resident Evil re2 Ada Wong

玩勇武好有代入感，人地瘋狂逼迫你你點唔反抗

以前13年影評同實況未咁多
係youtube睇囧星人玩其他game
聽過呢隻game名但未睇過實況

CJ didn't follow the damn train! ... ALL WE HAD TO DO WAS FOLLOW THE DAMN TRAIN CJ!

Jenggg game

睇住佢街童變男人，男人變豪傑
Ubi對佢好偏心，其他角色嘅成長唔會補完到好似Ezio噉

不過四代黑旗個結局都感動到我，一路以嚟啲老友死嘅死，變節嘅變節，到最後主角「睇見個個聚首一堂」然後帶埋個女坐船走嗰度

曙光2

Wolcen
應該都係近十年top3垃圾嘅action rpg (or diablo like?)

Lag, model missing, skill unbalanced, no damage bug etc..
你諗得出嘅垃圾位都應該集齊哂係呢隻game到
然後隻game同你講GA咗 1.0

Metal Gear Solid 4打到最後好撚灰

Nier
最屈爆機比佢del撚哂save嬲撚到喊

睇左10頁都未見有white album 2
當年玩一個end喊一次

人生

CS1.6 改變我一生

魔力
天龍八部 最多回憶

問過WA2未

Good. One less loose end.

玩過anthem未？

如果重製就好

你囉呢啲實贏嘅
但傷心過其實好睇當時自己心情 經歷
我中意玩小品啲嘅 好多時會有一兩條線好深刻

水滸歷除

俾人呃左隻白銀林沖同青銅史進

真

睇完真結局睇到我血壓上升嬲到飛起..

MGS系列得唔得

仲有Red dead redemption 2

Detroit
個陣懶醒做大愛左膠諗住帶領班變種人一齊和平示威爭取權利，點知轉過頭就畀班人類幾乎屠殺晒班手足，最後班變種人死到差唔多個陣先有救兵過咗嚟
但原來個救兵畀人set咗後門程， 最後重變埋節
最終結局：所有變異人被報銷
另一條線個個女主角同個女仔成功逃出底特律
但響過關既時候關員突然要量體溫（變種人冇體溫，所以用嚟發現變種人）
最後有個一面之緣既變種人Jerry透過犧牲自己吸引關員注意，令佢地成功過關

sleeping dog

LEE瓜柴果吓已經

我觸發左三人探戈仲傷心

Life is Strange
感覺對啲角色有好深嘅感情 結局好心痛
令我對友情 人生 命運有左新嘅理解
永遠懷念 Chloe Price...

好似個server中左毒，已有一排冇開，係29號小規模開過一陣

唔知仲會唔會keep著起碼每月逢21號同最後一日開伏

Nier: Automata個音樂同氛圍，加上個含家產結局，真係好悕虛

水電工人
依家應該冇一隻game可以超越到佢

Zelda Botw
睇每個英傑回憶都喊一次
仲因為米法 打咩怪都用光鱗之槍
打幾隻人馬就要返卓拉再打造過

石之心

Gears of war

唔知有冇人記得 halo reach

小朋友齊打交

Clementine & Lee
Kenny & Clementine

BFB

FFX

P4G加咗新嘢都算重製，應該唔會再有啦
希望可以繼續出其他外傳，P4D、PQ呢啲
不過呢幾年除咗PQ2，個軸心都轉晒去P5

我覺得係歷史上唔只遊戲界最佳，係仲好過d 電影同漫畫

希望可以係家用機玩得番.....數碼版咁

Dragon Age：Origin
柏德之門嘅精神續作，超壯大世界觀，史詩式故事，當年玩完後太投入，久久不能忘懷。

A2

commander Shepherd
最近趁係屋企冇嘢做，諗住重玩三部曲了

三國英豪，有冇人有玩過

仙劍一慘過軒三

勁舞 識左個住附近既女仔結埋婚 個女仔約我出黎玩 因為自己毒撚心態 淆底 冇應承到 收尾係fb到加左佢先發現係個靚女 但個時佢已經有男朋友

Metro last light + Exodus

邊段？
HoF死左個段？

軒轅劍3 、天之痕 同 幻想三國志2

哇，唔好再講啦
點解我要喺Hawke同Allistair之間揀呀屌

我反而係Fallout 3
最後主角老豆犧牲自己個段有好大感觸，因為我現實都係⋯⋯

我都係打爆左機之後又連續爆左三次
真係太好玩

可惜DA2就⋯⋯

唉屌，當年睇到揼心口

戰鬥又做得好，非常有策略性

可惜DA2垃圾到⋯⋯連DA：O一半水準都冇，就咁玩死咗個系列⋯⋯

當初玩2時明明唔係咁，儲齊左全team人，滿懷壯志，極期待既心情下玩3
初初都仲係無乜野，點知愈玩愈灰，睇住一個個星球被收割，戰鬥時雖然覺得真係好強弱懸殊，但仍然想奮戰落去
玩到最後面，帶住親自揀既2個隊員衝，竟然睇住佢地比laser射死，而主角自己都係傷到就死咁登上去，呢個時候已經覺得極度心up
上到去，睇住自己親密朋友加戰友死，再遇見條仆街up一堆廢話，叫自己揀點死去拯救眾生
第一次玩個結局時我係傷心到接受唔到，完全唔想再玩多次
直至佢收太多投訴，出左DLC整返好DDDD個結局，我先鼓起勇氣再玩多次
我實在太鍾意太投入Mass effect呢隻game

彩虹冒險
仆你個街比fd爆ac

Gears of War 2，攬住老婆，一槍

我今朝揼到而家 屌

Final Fantasy VII : Aeris Death

配樂好正. .

Cso 同班fd拎著枝mg3 衝去打屍王真係好有回憶
dust同italy呢兩個場直頭經典
可惜自從第一把尻槍準雷之後
Cso 再也回不去了

dod3 Zero

古惑online
比人呃左件神裝 想喊

人設

SD高達online
細個課咗幾千銀 屌你老母話執粒就執粒

最後個章 bb真係好震撼

主線P5勝，夠貼近現實
（P4其實有d鳩流流，尤其G接近無任何關於油站嘅描述，然後跳出黎話係最終boss)

角色關係描寫 P4勝
感覺係親密好多，爆機 會真係唔捨得班同學

P5R岩岩玩到去金字塔，舊角色描寫暫時未見有咩大躍進

P4係鳩流流嘅，不過マヨナカテレビ同查案個concept吸引啲 唔太鍾意P5成班高中生玩正義遊戲

DAO 魔騎一個屈全場

點解冇人講RD2 ,個故事都好撚sad

呢單都係⋯好感動

第三集先係抑鬱

被棒球棍打果度喊到死

第二集就出，希望唔好咁喊

“There's always a city, always a lighthouse..."

識貨

細個玩完諗左幾日人生，一聽首ガラスの靴就想喊

我又覺得佢劇本同朗讀劇現場唔同幾有心思
算係比到著數入到場睇嘅觀眾

我係steam玩喎
依家無咗？

RDR 1 > RDR 2

主線我都係鍾意P4多啲，覺得佢帶出嘅訊息都幾有意思，要人追求真相唔好盲信眼前表面。仲有學識接受自己嘅黑暗面，呢點比較符合返心理學上嘅Persona
油站雖然係好突然幾乎冇伏筆，但我覺得佢就係唔想啲人咁輕易就發現到真相，以為打完就完 呼應返個訊息

巨商俾人偷左ac 傷心難過。。。

我反而覺得好驚喜，個真boss係咁出現
而且個推理過程好合理

愛情遊戲😞

Assassin's Creed Origin:最後一幕刺殺凱撒大帝，有句對白係講：自由唔係靠施捨得來嘅

Paz

The Boss都係，成個人貢獻左比國家，但係卻背上叛國嘅罪名

完得太快,新果部醜女座又係垃圾

夢之歷險 5轉任

條仆街仲要偷笑

Booker 犧牲自己救Elizabeth
Elizabeth 又犧牲自己救 little sister

Toriel你都落到手....冇人性

有good ending 女主角復活左

毒撚game

Detroit 屌個女都係機械人

佢d 人物塑造好到專登係玩完一次搞清楚d 角色之後玩第二次感受多次成個故事
第一次玩一次過認識太多角色又清主線清得快個feel 冇咁好

我諗都無諗過
人又好AI又好都一樣有感情

點解冇彈丸論破...
每次見到自己中意ge角色死左
都喊撚晒
老母見到我打機打到喊仲問我做乜野

天之痕

Kira kira

夢想世界 可能冇人識
睇住以前個game好多人玩 次次一online吹水多過玩 慢慢個個Fd都開始棄game 最後冇人玩好sad好悶然後都冇玩了⋯

assassin's creed revelations
Altair獨白
when I was very young, I was foolish enough to believe my creed would bring an end to all these conflicts.... I have done my part

acting lessons

Mmorpg game課金課到傷心難過

Btw nier automata/ Ff7 核心危機

米高華素GAY?

君望...

俾你發現左

P5R我都啱啱打完金字塔
同前其他殿堂比 我覺得雙葉個故事算比較深刻

但同P4成班同學果種深厚既羈絆真係無得比
P3又好P5又好 都無P4咁有生活感⋯⋯
玩到直頭覺得自己真係喺果個小鎮生活過咁
玩到畢業 成班送主人公去車站喊到hihi
之後返黎見到菜菜子大個左覺得好感動又喊

不過P5有個超級大洋蔥位係完全意想不到既
第一次玩到果個位爆喊 唔知有無人知我講乜？

玩完 少失望

勇者鬥狂神

Red Dead Redemtion 2

好想佢快d出埋最後一集

玩完人中0唔開心咗幾日，到2我已經唔敢玩真島嗰part
真島bb

6最後桐生同遙人⼀齊邁步嗰幕喊咗
最sad係桐生做咗咁多野最後要咁孤獨咁過，無得團聚

仲有仙劍4
雖然好多嘢唔記得
但爆機嗰時真係好唔開心
而且好似好唔捨得咁
唔習慣無得睇佢地對話

跑on9

不推文

C&C4
童年陰影

用盡法寶,席瓦島由零變大

屌唔到希利好傷心

人中之龍0 真島線

結局實在太深刻

真心當年玩完個心好UP

故事我俾100分
完美演譯game名救贖兩個字

垃圾到喊

FF7

光暈戰記

Ff7核心危機

雙葉同媽媽？

仙劍奇俠傳4

LISA ,玩到一半鬱到玩唔到落去要睇人爆

自己個女都想屌

明明Triss正咁多

p4著重人情味嘅故事細節好夾persona coop個遊戲系統
p5將故事重點放左落d大事大非度，細節表現唔夠令到幾大落差